手指陀螺要80蚊?

淘寶我記得幾蚊有一隻架啦wo
定係我老花睇錯

女人街都有得賣 30幾40

岩啊 可能人地純金製

呢款ssp福x 賣緊15蚊
笑左

有間20蚊

想玩番手指滑板

點用?

想買

我跳果下練左好撚耐

食水深到 傻仔先買

表示玩左成年淨係識直衝

問馬雲買

香港多傻人，實有人買

有一個人買已經回曬本

想問....其實有乜用?

唔怪得見班學生哥隻手有d野轉緊

類似手痕轉筆掛

深水 電子特賣城19$ 29$ 39$ 都有 幾隻款添

80蚊隻
我玩返舊版陀螺唔好？

人地個正版有design
番版梗係平啦

有咩好玩

尋日見到小學雞玩以為係俾d精神病人控制病情用

有乜好玩？